[扮工動物園]年卅晚仲要大特賣之吳哈皮快地

年卅晚流流先學人減$2.5
其他油魔表示

早晨 住東區 8點番到天水圍地盤
幾時先俾車車死我

四點三先修宮

一月最後一日 遲到

番10放12點半

矛人

zzzx